元朗公路車cam條仔真係飛撚左好過

【爆相爆片●撞甩義肢】車Cam直擊元朗公路車禍 司機被撞甩義肢重傷不治

條女識得即刻話報警
條仔又話有人會報 唔使佢地報

問條仔響邊等警察救護易搵
淨係識話唔知 講左兩次

真心可以飛得 成隻縮頭烏龜咁

真係好撚垃圾
唔識路都唔緊要
但佢果句 唔好落車啦真係feel到佢9都縮埋

我反而體諒佢叫唔好落車
都有理由話係怕危險
但叫唔駛報警 又唔識得睇吓位置
真係垃圾到不得了

他立刻停車報警

叫條女唔好落車係正常，高速公路嚟㗎，落車可以做到d乜？
不過叫佢唔洗報警就係on9

真係面皮厚過避彈衣